20210415 我愛中間淳太

牙淳 牙望

早晨 呢本有流星

Kenty 幾靚仔喎

幾時先星期六 好難捱

過埋聽日

Kenty正

過到聽日再講

順手拉咗
推返